牙迪達又幾好波

禁播未？

達哥係有料到

唔係玩野 奧燒邊會有正選

一條心 撐達哥！

又燈

食屎啦瀨屎狗！

變達狗了

。

爆炸頭愛助攻

😅

蓋清未來人？